有冇人成日比屋企人鬧

乜都鬧 乜都有嘢唔滿意
好想係佢面前跳樓死
睇下仲鬧唔鬧落去

我本人唔係
但身邊有人屋企人都係咁
咩野都鬧
咩都可以賴你

平時去廁所果啲會突燈阻住你

錫返啦bb

唉

根本出世就係錯

唔係鬧但成家都係廢老格 得佢地啱 乜都係佢地睇得最通透 又好鐘意抵毀人 愈老愈嚴重 時間耐左屋企啲關係又搞到差曬 出外又無乜朋友 依家我呢一輩廿幾歲大個曬開始當佢地講野耳邊風懶得理

病左都要比佢鬧

病就話詐病
又話特別多事 乜乜乜
同埋因爲夜訓先痛

等佢地收尾幾年玩殘佢
君子報仇十年未晚

做乜鳩

有冇兄弟姊妹？
係咪中間 / 細仔？

試話病咗同屋企講話要睇醫生 佢地屌我曬9佢地錢

細個果時都係咁 所以而家對腳有舊患都搞唔掂
而家唔舒服睇醫生又唔係洗佢地d錢，
只係講一兩句話唔舒服都比人屌我麻撚煩咁多病痛